10月5 2pm 銅鑼灣SOGO反緊急法蒙面法大遊行

今日見

一個行動post 都冇呀！！！！快d oh黎推上熱門
p 牌推唔到

入黎

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣廣場/ 南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

pish

推

無黨鐵好難集中Sogo,前線一set rb又要走難，改為港九新界大遊行仲好

自遊行

TUI

10.5定10.6?
定其實兩日都係

冇地鐵點去

黨鐵朝早唔開太難聚人啦

今日呢個係民主黨尋日公開個個定自發?
如果係自發既
麻煩咁多位睇下個POST再謹慎小心

唔繼續18區?
無港鐵好多人出唔到去

arm arr 利申住屯門

利申其實我住過屯門過海都係城巴962攪掂

行緊嘅話連巴士路線都會停 到時你諗住點走啊手足？

其實呢啲問題你可以自己考慮，想多啲人去就幫推，講完。

【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

推唔到

推呀

唔好玩啦
又出CWB 送頭？
你覺得政府仲會俾你和理非
區區食糖水啦

push

呢個問題正正係令絕大部份人唔去

想多人去就幫推，你自己可以唔去

唔去啦 唔係個個都住港島
停左地鐵 根本聚集唔到人

走更加唔好講

停左3隧就PK

我覺得
一係轉場
一係取消

你驚可以唔去

推！

Push

不要on9 無車出 又無車走

同埋咁急先搞..

你可以唔去 但你無權阻人

講真咪撚on9住先 ok？ 拖延一日啦 咩車都無 到時手足走唔到 gear又帶唔到 空裝上陣會死的

今日蘋果都無報到，邊有人知

其實尋日一早已經有人出左po
係連登俾spin po攪到尋晒底

今時今日仲集中係一個地方

建議唔好去 寧願自己18區繼續開花都好過送頭 一嚟冇地鐵有人難出 到時交通又塞 最後都係大家走唔到等死

講果個去先啦

唔分化 至少你要俾到理據大家出到黎係走到
無權阻你送頭 但你要明白一連三日紅日 狗有狗鐵運送 我地得巴士 仲要係部份

你覺得一日之後就會回復正常？
今日都有人講繼續攪十八區，如果聽日都無地鐵係咪又唔出來？
總之 出到就出 想多人去就幫推

九龍新界去尖沙咀！

咪再召集大型遊行同集會

四個月歷史話左我地知行唔通

你鬼鬼地

👍🏻👍🏻👍🏻

又有人spin po la

收皮啦你

最撚鬼就係你呢班P牌仔

咩都無 出張圖就叫要人

你可以憎我，但我唔會放棄

送頭？星期一晚？等三罷？

仲等？
出緊急法攬炒喎

出去既要小心
立左法應該會搵人殺雞儆猴

準時2點

其實蒙面法就係想嚇和理非
都係嗰句 愈多人愈安全

痴撚線 明知山有虎

你想推幾多人去死?

唔係18區開花？ 一區既話最後好大可能又變返陣地戰

其實到底係5號定六號

各區自己搞仲好啦，呢啲先至叫真正嘅游擊戰
隨時可以彈出彈入
出銅鑼灣啲人又走唔到，聚晒喺度送人頭

以下商場宣布因應2019年10月5日可能發生的公眾活動有潛在風險，將全日暫停營業。

圓方
青衣城
綠楊坊
PopCorn@TKO
德福廣場
荃新天地
Citylink
屯門市廣場
奧海城
YOHO MALL 形點
新世紀廣場
愉景新城
世貿中心
新城市廣場
新都會廣場
apm
荃灣廣場
太古廣場(早上暫停營業，直至另行通知)
ifc
將軍澳中心
東港城
上水廣場
崇光百貨

全香港商場都唔撚開阿

你估點解? 鐵又停?

就算你出到黎 點撚樣走阿? 多人就安全?

對家捉晒全部人 香港咪安全囉

叫各區攪，文宣呢？
我就負責銅鑼灣

停狗鐵會好多人唔敢出黎 人數少太多
出到去既話又未有明確目標
散個陣得巴士可以走 一定塞曬 方便狗大圍捕 真係不了

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

仲遊行黎做咩

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

人哋各區有自己嘅tg group吹雞
同埋文宣一早出咗

屌你老母

攬炒係鄰國同香港一齊死

唔撚係香港人去送死阿

我都想知

各區居民自己決定

如果今日又係鳩爆鋪我唔想出
要爆爆政府建築物唔該

blocked p牌仔

唔去
留區玩

屌你，樓主同叫人去送頭有咩分別
唔好有勇無謀啦

冇黨鐵，會唔會好多人去唔到

快推

有其他post 講左係6/10 呀
況且今日講明無鐵，點可能集中

你去埋我果份，我留返自己區算

拉

真係要去請自己先搵安全屋先好去

幫手推

聽日爆一劑好過
要多啲文宣，而家太趕

同埋唔好香港島，講過好多次

我想講琴晚已經有得你睇
一無地鐵巴士，唔洗過海了

不如吹完雞唔去
明天 10月6日先

你係咪會去啊？
下下話你驚可以唔去 去到就去
大把人走唔到真係驚唔出去 咪你算唔算推一小班去左既人去死

其實港島都係十八區入面，去到咪去囉

今日18區
聽日先cwb

連登見到有人吹雞嚟緊再港島遊行，我想講

TLDR:咪撚再去圍政總好嗎？

你下下都去同一個地方，人哋一定會識守架喎，你仲要大大聲話俾人知邊日會嚟，人哋整定個陷阱俾你踩啦。

論攻：全部水馬圍住哂，加入面有架水炮車射藍水出嚟，加天台射擊放題。攻左咁多次結果係損兵折將，火魔法又咩都掉唔到，結果被狗喺唔同位突然衝出嚟伏。

論徹退：如果你真係有出過嚟，你應該都會承認果個位好曳。夏愨道返灣仔就狗總，條天橋橫誇埋皇后大道東，啲狗次次企喺度等你哋，喺上面射tg 落嚟都已經唔係一次嘅事，然後仲要過修頓；徹過中環，西環根本就係最重防，佢夾過嚟無地鐵情況下只可以上山。

已經唔止一次有寶寶講過運動愈來愈無目的。打爆個立法會等佢開唔到會，ok。728去元朗屌鳩啲鄉黑，ok。你仲去call 馬去返同一個位行同一條路線嘅意義喺邊呢請問？唔好同我講要做和理非嘢要繼續遊行，你都識講「係你話俾我哋知和平嘅遊行示威係無用」，更何況，即使佢批俾你行，佢都已經唔止一次提早就清場。和理非可以做咩？二百萬人三罷左未？都唔團結唔好話我聽你想贏啦。

其實黨鐵未現形之前大家係玩緊快閃。831之後大家無鐵就回歸返rb 陣地，但其實喺武力不對等嘅情況下係無乜好處，佢只會tg 推tg 推再突擊。各區開花係暫時比較好嘅選擇，其實即係喺返附近快閃，就好似依兩晚咁。政府唔回應，就打佢嘅手腳，裝修下啲舖頭。佢推蒙面係因為我哋升左級打佢啲手腳，我哋做啱左呀！

早前有傻寶去第二區玩，玩到夜左無黨鐵無巴士返到自己區，就算棄哂啲裝好安全喇，行都行唔到屋企呀，果種徬徨你明唔明白？如果係想多人集中的話，港島咁大淨係可以玩果度咩？兄弟爬山，你係都要去一貫遊行路線我唔阻你，但手足真係諗清楚。

今日有幾多人會出

過唔到銅鑼灣，建議十八區開花

東主有喜，休息一天。

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

住北區就出到去 反嚟都只係大逃亡

冇車wo

只要港島搞得成，就自人唔夠多，其他區出唔到去既人，都會o係自己區開花

總結：出到就出，出唔到就自己區發揮，自己衡量自己既機動力

冇黨鐵18區算啦 又入曬港島點走

Push push !

今日唔係尖沙咀？

推呢個呀大家！

九龍區手足表示以後點都唔會跨區去港島送頭 要玩就18區

本身出左港島已經難走 今日仲要全線停哂
淨係識講驚就唔好出 你有冇諗過勇武次次出港島幾難走呀 痴撚線

如果自己區都出唔到就留係屋企做文宣同情報

仲sogo
梗係十八區啦大佬

pushhh

拉，18區

靈活少少啦

黑落已經好多次接巴士小巴船落車

已經一堆手足未開波俾人帶走啦
住得遠嘅成袋gear帶係身
到時路又封曬 巴士又封埋

得返家長車 之後封路義載 又難接仔女
明明18區開花可以分散警力
大家又返到屋企

就算跨區戰都係屋企附近 都算好走呀

支持各區開花

十八區開花啦，仲港島

你去埋我果份
害死唔識路手足

仲要分清楚「討論post」定「風向post」，自稱「討論post」但有立場既標題，都係「風向post」！入左一係不推文回覆，一係就拉返落黎

杜絕標題黨！杜絕風向post！

依嫁咁既情況 好難集中 去自己區 勿過海

又sogo?
今日完全冇交通 咪撚水鳩人啦
留番係自己區好過

唔出玩死城又如何

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

繼續18 區

純和理 過海

我認諗沒問題

但前題
佢真係9拉你

不了

和理非入港島，勇武多區開花

要諗諗誇區走人問題

如果無退路我寧願無人去
繼續18區
拉

玩18區

18區？

香港人反抗！

冇黨鐵 + 巴士改路
班狗只要係港島企哂3條線就可以狂推
今日冇得再係天后 炮台山 北角走人
18區開花喇

辛苦樓主到時打卡直播
我返自己區先
拉

tui

遍地快閃

今日繼續18區算啦 唔想再有手足tk

幫推

肯撚定封鐵啦，
依三日愈亂愈中正佢下懷
和平行下表態
勇武唔好出啦

封左 加上係店開

大家會小左好多人掩護

走嘅時候好難搭車過海 一定架架巴士都上車 搜

港島人表示銅鑼灣見
遙距跟對面海既手足打集
香港人 反抗

打氣*

Pushhhh

轉18區啦

獲獲都係 一攪就封 要行餐死 走難咁
仲要太多人叫極唔走

支持今日全城死城算啦
反正而家快閃打擊紅資先有用
尋日搞左8-9成 佢地今日都開唔番
出到去驚變左無目標 會變同班狗對峙 陣地戰
中共wfc

留係本區好d，擒晚出咗嚟，今日又再出?休息一日啦。

咪撚弱智啦，18區呀

點解一定係銅鑼灣？明知山滿狗偏向狗山行？

今日真係可能要游水先過到海

今日無黨鐵真係集合都難

唔係星期日咩

哇呢個文宣好有問題啵
同溫層出面既人睇呢個文宣點都聯想到mask下面果個係示威者
你畫得咁核突?

改啦，自己區自己玩，都無車

政府就一早諗定呢三日要打死你地，
個個就雄心壯志出去送頭
支持禮拜一晚番兜，幫全世界禮拜二罷工

check下有無車來回, 唔係就等十八區

咁點呀 今日出唔出銅記 我九龍人
有冇人出 定18區
走唔到唔緊要 最緊要有人

鬼黎？講好聽日

Tui

無撚腦

Lm

18區

無車 建議18區

今日休息

唔係話改左聽日咩

你張文宣啲風格同對家咁似嘅

依幾日休息啊，唔洗同佢急

今日 不了

收皮啦喂

今日去唔到 聽日仲有冇行動

唔好出 出就中政府計

收皮
聽日先遊行

仲去港島？

不了

p牌黑警

支持今日空城計/ 落樓下

不了，今日全港休息日

鐵都冇點搞

抖一日啦

無目標齋行不如抖抖

今日落樓下做文宣

今日死城

最弊你害緊其他手足呢

鐵又冇車又冇點過海，搭船又有狗。留係自己區安全啲

十八區都有 去到邊就去邊

樓主係鬼

不推也不了

勿去港島 留返喺自己區

交通斷哂wo

人地岩岩立惡法
連登仔叫人休息

推
要人

今日難行動 遍地開花或姐休休息一日啦

18區啦
仲港島

講明今日休息，唔該槍口一致，今日死城

屌你老尾聽日呀

咪係 點去點走啊

衝動係無用
出得去就預左返到屋企，過海都難，仲叫人去

南哥，你有冇大計，定想送頭？

同意

唔該休息一下，星期一晚先再來

樓主係鬼？
唔該大家今日抖抖 或者開花又好
總之叉夠電聽日同我出晒去
香港人 反抗！

休息日

Del postla不如 如果有手足出咗去就大獲

Pull

休息一天

今日休息，無咩2點

今日屋企張床要人呀！

10.5文宣日
死城戰略
進可攻退可守

10.5 文宣日

sorry，不如聽日？

休息啦今日

之前話今日購買日架

文宣日

叫左手足去 佢地比人拉左 中彈
你負責？
一鼓作氣係重要 但係手足更重要

隔離post有巴打話 呢幾日狗出得咁遲 係因為要計人數 調橫頭
佢地做好部署就會出擊
我地都要傾下 無大台就係咁 我地要更小心行事

反對的聲音琴晚已經好清楚，如果今日無車同封路啲手足好難走嫁，今日休息啦！又或者自己區做嘢，散水都易啲！最緊要係手足們一個都不能少！

十月五 全民文宣！

彩你都傻

今日全民休息日
去乜鬼

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

不推文回覆

全民休息日啦

t推就可以多人去

小心樓主，今日自己屋企要人

分18區
不送頭
不被捕

今日冇黨鐵點去呀

港島人去港島，其他人各自地頭攪！萬事小心！

唔係聽日咩?
況且今日幫襯黃店唔係更好咩?

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

是日休息，聽日先出啦小鬼

休息啊

今日邊個出邊個就係鬼

今天唔去

今日唔出
聽日先出

留番喺自己區, 住九龍唔一定要過海去sogo

冇鐵運唔到人呀
唔好亂黎

無撚錯
今日大西北交通近乎癱瘓咁
就係因為港鐵停

今日休息一日啦
港鐵擺明玩嘢

點去呀大佬 無車出入呀
留區/做文宣好過